中國強烈譴責英國暫停英港引渡條例

《倫敦時報》報道，英國外相藍韜文(Dominic Raab)將於周一在國會宣布，因應中國在港實施《港區國安法》，暫停執行與香港之間的引渡條例。

對此，中國外交部發言人汪文斌回應稱，英方近來的有關涉港的錯誤言論和舉措，罔顧香港國安法有助於「一國兩制」行穩致遠的基本事實，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，粗暴干涉中國內政，中方對此表示強烈譴責。中方敦促英方不要在錯誤的道路上愈走愈遠，以免對中英關係造成進一步的損害。

又干涉英國內政

但係個基本事實係破壞緊一國兩制喎

到底口交部有幾多個發言人，成日轉嘅？又爽又叫春又汪汪汪

錯誤言論和舉措
基本事實
嚴重違反國際法和國際關係基本準則
粗暴干涉內政
強烈譴責
不要在錯誤的道路上愈走愈遠

又可以玩bingo

人地內政你撚事

唔同你有引渡都違反國際法？
咁中共應該要告晒地球大部分國家

Acceleration

汪汪專聞人賓周

係咪今晚live?

3個rotate

呀爽去咗美國happy

係, 應該 10點11點左右

令英國變成逃犯天堂

有冇試過輕輕譴責？
次次都強烈

英國法例關你鳩事

支那：好嬲好嬲

英國未正式宣布，中國就已經譴責

人地有半隻字話唔俾你做咩？
即係當香港做雞接客
人地本來叫隻雞身光頸靚
全身外國名牌
俾你接手之後琴日換修旗袍
今日戴老土玉鈪
變到全身國貨老撚土
係人都走啦

當然要暫停啦
香港係中國地方
要簽就同中國簽引渡

逃犯天堂

而家就真係變咗逃犯天堂喇傻鳩

生成器開始無貨

出兵囉on9 得把垃圾死人口

推民族自強 香港獨立

引渡條例係基本法腐乳

爽囝畢咗業去咗外國嘆世界喇

關你支那共叉事

有冇bj版？

呢個新架 接替爽爽

又要捉人質

key支旗上個頭度
呀叔係英國
後生係支那

又口交

其實點解支那咁mind引渡？對佢地有咩大傷害？

究竟強國日日講既"國際法"同埋"國際關係基本準則"係乜?
有無人有文本, 可以比我CHECK CHECK 日落國究竟犯左邊一條例

歷史文件？

禁止中國人去英國反擊！

借一借位thx

8:00 31台又有鏗鏘集 今集叫【我哋真係好鍾意香港】！

石頭呢

英國佬真粗暴，cnmb

又干預他國內政

好嬲好嬲

成日愈走愈遠 就黎兜左成個地球一圈

人地英國點做關你咩事

愈走愈遠

後果自負吖嘛

開北京咩事！？

又中回力鏢，香港會唔會好快成為國際逃犯天堂

罔顧香港國安法有助於「一國兩制」行穩致遠的基本事實

乜撚嘢係基本事實事實咪事實唔係咪唔係，基本啲乜

林鄭成功爭取香港成為逃犯天堂

Boris Johnson has confirmed that the UK will be altering its extradition treaty with Hong Kong, ahead of a formal statement by the Foreign Secretary.

Speaking during a visit to a school in Kent the Prime Minister said Dominic Raab would this afternoon confirm "how we are going to change our extradition arrangements to reflect our concerns about what's happening with the security law in Hong Kong."

唔走路邊有得爽喎
咁著咗草有人頂好合理吖

走佬

罔顧香港國安法有助於「一國兩制」行穩致遠的基本事實

嘩屌d大話離譜到

別國不得說三道四

英方近來的有關涉港的錯誤言論和舉措，罔顧香港國安法有助於「一國兩制」行穩致遠的基本事實，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，粗暴干涉中國內政，中方對此表示強烈譴責。中方敦促英方不要在錯誤的道路上愈走愈遠，以免對中英關係造成進一步的損害。

again

今次無講搬石頭

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

取消先係幫香港,大把有錢罪犯過黎香港玩

咁點???有冇下一步??

有引度先可以配合國安法用黎捉在英華人
香港國安法全球通用

咁不如引導下d英籍警官？

遼寧號到咗北海未？歐洲嗰個喎

真逃犯天堂

有排你譴責

對此，連登外交部發言人連豬回應稱，中方近來的有關涉英的錯誤言論和舉措，罔顧暫停執行與香港之間的引渡條例有助於英國行穩致遠的基本事實，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，粗暴干涉英國內政，連登對此表示強烈譴責。連登敦促中方不要在錯誤的道路上愈走愈遠，以免對中英關係造成進一步的損害。

基本法賦予基本法及一國兩制不受破壞